Paradox theory（奶油貓paradox+predestination paradox）

今日睇到個幾得意既理論
首先奶油貓paradox包含左兩個既定既法則

第一： 貓喺半空中跳下，永遠用腳著陸。
第二 ：將舊奶油西多拋到半空中，舊西多永遠喺搽左油嗰邊落地。

而呢個paradox得意既地方係如果你將舊無搽油嗰邊黐住隻貓既背部，依照以上兩條定律，隻貓係唔可以用腳著陸，因為舊西多永遠喺搽左油嗰邊落地；但同樣地，搽左牛油嗰邊都落唔到地，因為隻貓永遠用腳著陸。

呢個理論其實係apply左落磁浮列車度~
咁當然啦呢個理論係現實世界係隻貓會用腳landing而唔會一直飄浮，而呢樣野叫cat righting reflex，歡迎大家用自己隻貓試下

下面繼續講第二個paradox